［721再臨］如果北角白衫隨機打街坊就會再次激起民憤

警察做野係應該 依啲豬頭骨應該比佢地做返
係佢地天職黎 如果唔做？ 記者會見囉
我地唔應該送頭 手足好重要

推

推！！！！